感謝每一位嘅付出

第一次出post 希望大家手下留情。

其實我真係好想多謝响呢次反送中運動所有參與者。無論你參與程度係全情投入定係間中出吓嚟；勇武定係和理非，其實少咗你地任何一個人，呢次運動都唔可能持續到今日。

我真心覺得大家可以咁團結，其中一個原因一定係因為無大台。只要大家諗到咩方法，都唔吝嗇去提出，而且大家一齊集思廣益。呢一個方式，令大家都有投入感，亦會更加願意去付出。我亦都見到大家每一日完咗都會有post 去檢討同反省，務求令行動可以更有效果。

真心欣賞同感謝勇武，無你地，送中可能已經通過咗，香港人亦唔會知原來政權同警隊比想像中更腐敗。我認為，勇武唔止係代表在前線去對抗警察同去擋住催淚彈嘅行為，而係充滿勇氣，放低自己利益，用行動去嘗試唔同可能性嘅行為。而呢種精神，係可以感染好多最初唔夠膽的人去踏出第一步。所以我深信，就算將來發展到唔駛成日full gear 去對付警察，勇武派都一定係响抗爭前線，繼續用其他方法去抗爭。（雖然我未諗到會係點）

至於和理非，雖然唔係full gear 去抗爭，但睇到大家都盡自己能力付出。和理非嘅優點，係緊有一個响左近。用普羅市民嘅角度去宣揚反送中，去解釋多D 俾身邊嘅人聽，點解示威者會咁做。最理想係令到其他人由藍變黃，就算唔得都盡量將真相話俾其他人知。有咩和理非行動都盡可能去參加，有錢出錢有力出力，每次帶多個frd去參加遊行，就可以多一個人加入我地呢邊。每個人做少少，就會變好多，係真㗎。

我唔太擔心之後會點，我淨係知呢一刻我一定係盡我所能去付出。而且我有信念，我地呢次行動一定成功！只要我地繼續團結！

五大訴求，缺一不可
不割席 不篤灰 不分化

另付上網上靚靚文宣一張

仲有醫護同記者呀

感謝各位